我係未來人，中國入到2022年世界盃

驚劇透勿入

因為中國入左南極洲踢贏D企鵝?

唔講 驚自爆

因為有章魚成？

世界盃j組？

平行時空

樓上你地咪唔好信，我save低個post4年後如果連登未執就bin鳩你地c

入到外圍賽?

8強

身為未來人嘅你
四年後連登執咗未都唔知咩

輸比邊隊？

邊個係教練

係咪32隊都係香港， 澳門，台灣，梵蒂岡.........

我係2118年人，鬼知連登呢個forum仔幾時執咩

香港入唔到

排球世界盃?

武磊決賽出到？

pish

佢友賽熱刺收咗咧

avenger4最後點

唔係3,係4

唔洗理樓主9up
佢過唔到今年

你點知

我算到

連囝仲唔入黎？屌你老母系米挽針對

我算到你一世冇女呀